警察有職責幫民建聯派傳單嗎？

都係藍絲，不用分咁細

咁都得

濕尻議員幫警察派唔能得？

十個濕鳩幫一個差佬